香港人連實彈都唔驚，今次香港人會贏

多謝